有冇人會聽Aimer既歌

香港好似唔多人識咁
多數人聽Mad

唔多人聽咩

Aimer粉
睇過香港個場之後就好想去日本再睇

Aimer 香港應該都多人識架喇喎

好似無00後聽
問佢地都唔識

講日本歌post例牌見到都唔多人識

連初音都可以唔識

我1900都識

fate ubw開始識佢
之前都係聽開大塚愛 aaa

初音正常人都聽過

01？

個名

我諗多數都淨係聽過AKB48 日本黎講
太多人聽韓文 台灣歌

Sailing

refrain , polaris

六等星の夜

Torches都幾正

repray

march of time

除左Aimer
西野加奈都幾正

演唱會搶到仆街

首首都差唔多

聽緊

00多數聽kpop

樓主正傻閪

兩個都識
我00後

00後 淨係聽k-pop

依家推 Aimer, milet , 美波

識嘢

同好

好彩都有人識
最中意佢首No.1

日本都有好多女歌手好正
Yui 最出名係煉金術師首主題曲
Aimyon 她曾經活着過好正
仲有Mirei

不過最出名都係Aimer

反而日本男歌手除左米津玄師之外
其他真係唔多人識

我7左
順便推廣下日本音樂
廢事d人成日聽K pop
甚至有d聽支那歌手 薛子謙 李榮浩

大推Yui首Rain

首ref:rain唔是好紅架咩
都多00後識架喎應該

新嗰首spark again都好好聽大衛社識野搵佢唱主題曲勁期待新專輯除咗aimer之外介紹返幾返幾位歌手YORUSHIKA,YOASOBI同埋最近先發現既ずっと真夜中でいいのに都超級正

aimer大司機!!
aimer啲歌好舒服
訓前聽可以安眠

好奇怪
5年前佢全盛期喺日本紅到痴線嗰時喺舊登冇咩人講佢
但一年前佢宣佈無限期休息後反而喺連登多左人提佢

初初幾鐘意，聽聽下覺得把聲太壓抑，唱 sad 歌/沉重歌正，但唱 d 輕快歌都係好壓抑

A咩

仲等緊 Kana 返黎呀~~

耐冇見咪掛住要叫春

唱啲死老豆咁既sad歌先正

女歌手都係Aimer版聲最好聽

*把

以前一開始聽Yui 西野加奈
係近呢年先識Aimer

好懷念嗰個時期的A咩

你應該開係動漫台到

第一隻碟

死老豆時期的歌實在太正
深夜聽一流

us
black bird
花の唄

日日都聽

re: i am
ninelie
sun dance
april showers
夜行列車
torches
marie
春逝
repray
run riot

etc.

Torches
J到隻眼都出晒汗

我屌 好撚鍾意呀
好撚想睇live呀
d票好撚難買呀 屌你老母！！！

ninelie

講起上次香港場買飛就嬲啦

點先可以溝到佢 答我！

Aimer粉
超鐘意Sun Danc同Penny Rain

入坑係聽I beg you
每日都要聽Re:frain同Re:I am

但可惜我第一隻日本專輯比左milet

舊了

最近聽，發覺女仔黎講
把聲好磁性

polaris試過有期不停loop咗超過一個月

仲有意聽佢唱英文
專登買左隻unchild

01年say個hi
八爺Aimer 蘇打

Milet個樣咁靚
買佢碟都好正常姐

i beg you 真係好正！
個melody好有阿拉伯feel
同其餘兩首heaven's feel 主題曲好唔同

Aimer d歌真係聽唔厭
好多歌本來唔係咁喜好e.g. AM02:00, AM03:00
近排聽返覺得正到仆街

佢唱腔好令人難忘，有辯識度

有聽開 覺得正
近日練緊彈佢首カタオモイ🎸

I beg you 好撚正
之後係us

有無譜可唔可以SHARE下

最喜歡係ref:rain
因為首歌去左睇電影同動漫